# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the foreman_leapp package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
# Translators:
# 0868a4d1af5275b3f70b0a6dac4c99a4, 2022
# Bryan Kearney <bryan.kearney@gmail.com>, 2022
# Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarden.nl>, 2025
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: foreman_leapp 3.0.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: 2022-10-12 12:00+0000\n"
"Last-Translator: Ewoud Kohl van Wijngaarden <ewoud+transifex@kohlvanwijngaarde"
"n.nl>, 2025\n"
"Language-Team: Korean (https://app.transifex.com/foreman/teams/114/ko/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: ko\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

msgid "A Foreman plugin to support inplace RHEL upgrades with Leapp utility."
msgstr "Leapp 유틸리티를 사용하여 기존 RHEL 업그레이드를 지원하는 Foreman 플러그인입니다."

msgid "All"
msgstr "모두"

msgid "Command"
msgstr "명령어"

msgid "Could not retrieve data: %(status) - %(msg)"
msgstr "%(status) - %(msg) 데이터를 검색할 수 없습니다:"

msgid "Failed to fetch preupgrade reports from server."
msgstr "서버에서 사전 업그레이드 보고서를 가져오지 못했습니다."

msgid "Fix Selected"
msgstr "선택한 항목 수정"

msgid "Fix Type"
msgstr "수정 유형"

msgid "Has Remediation"
msgstr "수정 계획 있음"

msgid "Has Remediation?"
msgstr "수정 계획?"

msgid "High"
msgstr "높음"

msgid "High Risk Factor"
msgstr "높은 리스크 요소"

msgid "Hint"
msgstr "힌트"

msgid "Host"
msgstr "호스트 "

msgid "Info"
msgstr "정보 "

msgid "Inhibitor"
msgstr "억제 요인"

msgid "Inhibitor?"
msgstr "억제 요인?"

msgid "Leapp preupgrade report"
msgstr "Leapp 사전 업그레이드 보고서"

msgid "Links"
msgstr "링크"

msgid "List Preupgrade reports"
msgstr "사전 업그레이드 보고서 목록"

msgid "List Preupgrade reports for Job invocation"
msgstr "작업 호출을 위한 사전 업그레이드 보고서 목록"

msgid "Low"
msgstr "낮음"

msgid "Low Risk Factor"
msgstr "낮은 리스크 요소"

msgid "Medium"
msgstr "중간"

msgid "Medium Risk Factor"
msgstr "중간 리스크 요소"

msgid "Missing one of the required permissions: view_hosts"
msgstr "필수 권한 중 하나가 없습니다: view_hosts"

msgid "No"
msgstr "아니오  "

msgid "No Preupgrade Report Available"
msgstr "사전 업그레이드 보고서가 없습니다"

msgid "Preupgrade check with Leapp"
msgstr "Leapp으로 업그레이드 전 확인"

msgid "Remediation plan"
msgstr "수정 계획"

msgid "Risk Factor"
msgstr "리스크 요소"

msgid "Run Leapp upgrade job for RHEL host"
msgstr "RHEL 호스트에 대한 Leapp 업그레이드 작업 실행"

msgid "Run Remediation plan with Leapp"
msgstr "Leapp으로 수정 계획 실행"

msgid "Run Upgrade"
msgstr "업그레이드 실행"

msgid "Show Preupgrade report"
msgstr "사전 업그레이드 보고서 표시"

msgid "Summary"
msgstr "요약"

msgid "Tags"
msgstr "태그"

msgid "The preupgrade report could not be generated, check the job details for the reason"
msgstr "사전 업그레이드 보고서를 생성할 수 없습니다. 해당 사유에 대한 작업 세부 정보를 확인하세요."

msgid "The preupgrade report will be available after the job finishes"
msgstr "작업이 완료되면 사전 업그레이드 보고서를 사용할 수 있습니다."

msgid "This issue inhibits the upgrade."
msgstr "이 문제로 인해 업그레이드가 불가능합니다."

msgid "Title"
msgstr "제목"

msgid "Upgrade with Leapp"
msgstr "Leapp으로 업그레이드"

msgid "Upgradeability check for RHEL host"
msgstr "RHEL 호스트에 대한 업그레이드 가능성 확인"

msgid "Yes"
msgstr "예  "
